[口罩]buyandship苦主揮手區

Buyandship將我30盒口罩寄撚左比其他人

我1月31日係韓國訂左30盒口罩 用左Buyandship集運

韓國係2月4日成功入左倉 我當登記返個運單號 但發現登記唔到

係BUYANDSHIP官網搵人無人覆 係FB PAGE問都無人覆
咁唯有等多1-2日再試下入返個運單號
去到2月7日再試多次既時間
發現都係登記唔到 話運單號有其他人已經登記左 需要搵返Buyandship聯絡
我已經當時第1時間再SD去問Buyandship 但都係一樣冇人覆

到8號既時間佢有以下的回覆已及第1時間都再提交返資料

但只可以話我太信任呢間公司 以為過多幾日最多都係未搵到件貨姐...
所以我都過左好多日先再追問 呢到我都認我處理得太唔謹慎

但Buyandship足足遲左12天先作出有關回覆

佢寄撚錯左比其他人
buy and ship叫我搵返賣家賠返俾我
你無野呀??? 你地公司將我件貨比撚左人 之後叫返韓國賣家賠???
乜撚野邏輯???

我忍唔住踩左去香港間總行度問
buyandship佢覆返我 對家已經用晒30盒口罩
願意賠返$1200(1月31日的原價)
依家點樣$1200買返30盒口罩返嚟啊
Buyandship回覆返我其他對家已經係2月7日取左貨
乜Buyandship忽然送貨咁快 2月4日發貨三日咁快寄到香港仲可以拎埋貨？忽然咁有效率!!
同時佢地都問返我拎返銀行號碼
話如果拎返款項 可以退返比我
雖然我一心想拎返D口罩 不過我當時又ON99 照比左

Buyandship解釋返係同一個包裹有對其他客戶用戶ID
姐係賣家將2個包果合併寄出
但問題黎啦!!係佢地發返比我的圖上 事實上係有2個用戶ID

點撚睇都係Buyandship亂9咁派

對方都第1時間退返錢比我 緊係啦 屌你老母
呢家1200點撚樣買到30盒口罩

最有問題既位係 2月8號Buyandship先叫我提交有關資料
但你2月7日話件貨比人拎左? 咁到底你地係HEA9覆個客
定有心去幫個客搵件客??

大家要慎用Buyandship!!!

推

等緊9盒口罩

我抵死都認既
咁遲先追返 都抵9死

但唔撚想其他人好似我咁中撚曬伏

慘
咁你呢家咪唔夠口罩？

有心 都夠用
30盒係買黎比屋企人用 不過好多朋友都好好比左幾盒頂住
同埋另外買左D重用口罩頂住...copper line口罩
唯有希望真係有用 防到細菌

Bns幾時執

真係好過份喎交左證明都唔覆唔處理 拖左咁多日再問先話派左比另一個買家
我諗果個買家應該都一早發現但又側側膊
我覺得bns真係要賠返D口罩比人

你唔應該接受賠款啦，不誠實侵佔他人財產喎，同係櫃員機見到前面無拎錢有人走左去拎一樣，可以拉得。
你話唔賠返三十盒口罩你就報警，佢一定死返俾你。

消委、海關、小額錢債，係你既出路。

留明 作為B&S打手 今次都幫B&S唔落

有曬白紙黑字

幫推 樓主好慘

點樣已使用未能退回
佢一日用一盒口罩?

搞大啦
唔好益左個死炒狗

Fat fat 啦個條友

仲有bns

利申 一直有用開都幫唔落

呢間真係垃圾黎
前排岩岩開始上網訂口罩個陣D連登仔仲係到吹奏佢
點知過左勁耐大家都收唔到貨

拎咗你嗰d口罩嗰個人都係仆街嚟

推呢個

苦主仲要俾人屌西客
Fb gp泰國苦主俾人踢

香港人路不拾遺
支那種 改不了 吃屎

樓主有無聯絡到賣家叫佢寄返30盒比你
個賣家都好撚有問題

我諗收件人都會見到件貨有2個user names，而佢都收到佢自己件貨，即係話，佢唔係收錯件，而係收多左件，如果佢又冇聯絡賣家去了解一下，算係私吞？

講真可能可以刑事告拎左口罩條友
雖然佢肯賠 但明知唔係自己既野都照收應該算偷竊
正如銀行出錯入錯戶口唔報都犯法

利申： 唔係專業人士

係盜竊罪黎

分分鐘buyandship自己攞撚左D口罩黎用

成單嘢賣家 bns 偷樓主貨條友 都錯
但得樓主一個suffer，好無辜

定自己落咗格

報狗啦

有因先有果 Bns做野求其先有偷貨友
兩個都要負責任
樓主好慘

我都懷疑BNS 係攪亂左d 單
早幾日我多左單唔係我既野
我問BNS 叫佢地check 多次有無入錯

佢叫我轉運左黎香港先...
如果係毒品我咪大獲？

Push

推

收左貨個條友正仆街

呢間垃圾, 睇撚住佢班員工叫吉野家外賣

食左你啲貨果條友都幾仆街
點樣半個月內用30盒口罩

有冇其他集運推介
之前有個post話用bns運手錶
amz話put in a secure location
bns話收唔到
幾千蚊就咁冇咗

點解幅圖有2個ID?
張label賣家貼定B&S貼先?

岩wor. 樓主睇到未

黑警唔會理, 自已玩晒錢晒時間, 香港法律只係有錢人同政權既工具

我都好小check 戶口. 除非戶口多左五萬以上我都唔會發覺

賣咗出去啦
幾多人用平價收外國貨 高價賣出去先得
ebay 見到 大把香港發貨

B&S black friday 苦主區

好過份，期待推上報

最後兩件現在出去BNS 拎，但發現一件三盒口罩唔知點解得一磅重，好撚驚，如果發現到時候無咗一兩盒我應該點做？
希望平平安安拎埋就畢業

Third party seller?

買30盒口罩用嚟炒？

呃人口罩，全家中肺炎

id名

正解

見呢間咁平都估到無好嘢
樓主rip

逢紅必反 愈反愈紅

支持報警

Fat fat

慘 可直運不用集運
收多口罩點會攞返出來
日本有d 賣家都有同樣情況

即係咁
炒家大多數買得多
但唔係買得多=炒家
可唔可以唔好再屈

利申：買左8盒6人用

我踩上去問佢地...又唔想西客咁屌9人...個時嬲到真係腦空白左
所以BAS叫我比底個銀行我就真係比左
我認我ON 9

我都有同BAS講 我會考慮報警處理 佢就覆返我 支持你既決定

所以我會去報架啦
對方一定係拎曬D口罩炒囉
點撚樣一個月用曬30盒口罩

推
係咪啲staff自己拆左黎用

支持你既決定
完美射走佢既出錯

放上旋轉嗰到賣啦
無本生利

Distributed to elderly
一定係一日內派走哂30盒啦

睇黎日韓倉出事多
二月頭落左4張單去美國倉
啱啱上個禮拜順利到香港可以拎貨
係咪叫好彩

認真問，賣家合單寄
bns作為合集商認tracking number可以做啲咩?

你有冇簽過野同意呀？冇就即刻同佢講唔接受賠償。陣間錢入埋賠哂比你就on99

口罩post每日都有人diu緊，呢間太多政策失誤

佢個FB group唔撚畀人屌得，一屌就有成班護主犬話你閪客

踩得上去就西鳩佢啦
佢都唔知驚
仲要咁撚串話支持你報警

條友白白多左30個口罩 緊係放哂啦
2月頭個時個價咁高

Gp先維穩
踢走晒班泰國苦主

黃牛死全家呀 屌你老母
我屋企有8個人係唔係要話埋比你聽呀!!重有一半係幫同事夾單買架用下腦啦好冇! 合埋一齊買要唔要會報比埋你聽

一個典型case：

自己一家幾口，
加自己爸阿媽，
老婆阿爸阿媽，
老婆D 兄弟姊妹，
再加細佬一家幾口，
細佬條女阿爸阿媽兄弟姊妹.....
未計死黨、姑姐姨婆、同事.....

加上好多時D長輩覺得我地識變D口罩出黎，呢個friend又話無，果個又話無.....個個都比咩面子唔係咁建立架.....

所以買30盒好大機會其實都係自用.....仲要真正自己用倒其實得幾盒

其實都唔係乜都做唔到
可以逐個Package
check下有冇duplicate嘅userID嘅
但實際上真係做到咩？

我覺得最仆街
都係食撚咗你啲口罩個大種乞兒
同慳運費個仆街賣家

岩

我覺得賣家錯嘅錯最大
BNS覆完你無左件事都有責任
但收貨條友算最少錯
因為寄錯貨依啲野網購其實成日有
我都試過收多左貨個賣家叫我唔洗奇返比佢

係，泰國全部蟹撚晒
明明泰國未限制口罩出口前佢大把時間
行路都行到返嚟啦

好嬲 重要比人屈我拎口罩黎炒 賺得幾多錢呀?
我唔會為左一萬幾千要我收尾個兩年百病纏身囉
個個同事見你買緊口罩就問可唔可以加單
做OFFICE既人就明...
不過好多同事都醒見即時幫手手Copperline但真心希望防到菌
唔係都RIP

我有三盒口罩 係無通知情況 直入葵涌倉
不過到左都算係咁

重要比人屈我拎黎炒
重要1盒係得30塊
咁15盒 8個人用可以用幾耐?
數學題

我係耐啲，最後都收到。

之前上網買野仲諗住用佢
有無其他邊間信得過

我同你發生同一件事
不過係shipbao同埋唔係口罩
我唔明點解個tracking number係會有另一個人知道

好慘

賣家就係ship n buy lor

試過買野, 個賣家EMAIL問我,
話有幾張單地址一樣, 但名唔同, 一齊寄好唔好.
我秒回話唔好, 話我同佢地有仇.

B&S 個地址個個一樣, 會有咁問題.
賣家group埋寄, 你吹佢唔脹.

接受左賠償 報狗都冇用

Lm

出律師信兇下條友都好

同一個Package咪同一張單

咁橙？

船運嗰啲全部都係咁

垃圾公司

未必似係亂派貨， 或拎錯貨咁簡單
佢公司員工有齊你個箱啲資料

有無見到另一個買家叫咩
公開佢偷人野仲拎去炒

我覺得偷你口罩那個人擺明知咩事
以為唔會東窗事發
雖然賣家賤格合單寄，但係拎你口罩那個人收件時實睇到你個BNS id，話以為賣家寄錯只係full of shit的解釋
而家擺明偷，我覺得佢都係要重點屌柒的對象

其實個賣家都幾仆街，錢就收左名就亂寫，其求寄左出去咁都得
BNS就可以話佢冇每箱睇清楚有冇兩個User id嘅，但實際上都唔可行啦，幾萬件貨再逐件check。
最仆街就係收左貨個個，肯賠大哂咩，不過樓主如果你收左錢就冇辨法，黑警都唔會理你啦

係lor
公司好唔掂好離譜
收錯件會開人地d野黎用 都好冇品

樓主好慘

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

幫推！！！！

Bns越黎越過份
做唔掂就咪撚做啦

好明顯啲員工偷左個運單號。。。

9成係間公司知係口罩自己食左轉賣
唔係點會有$1200，你係另一個客收左就收左啦，你派錯我話9知你

告佢啦

都幾似係食左...
其實可能兩個買家都收唔到貨

合寄呀 大佬

好明顯 寄方同bns 都有問題啦

成班貪平用 抵死喇

2月24出庫到依家都未上到機

兩個人啲貨放同一個箱寄 bns 俾哂同一個人都唔怪得佢 正常唔同人點會合寄

賣家合寄運費平啲咪出事

你有冇問返佢拎返張貨物相 可以拎得返的..
我個CASE 佢都有SD返張相比我 事實又真係有2個ID NAME
所以應該唔係BAS自己拎左去 但係係佢地做法好有問題姐
如果有心幫個客 唔會8號叫我提交資料 但原來7號自己派左件囉

30盒炒條撚咩 1家6口加埋外家10條友 夠頂幾耐

舊年black fri 都係咁
買咗dyson個賣家合埋其他bns用戶一齊寄
幾經辛苦先搵返件貨
不過無等咁耐

go fuck amazon

計返炒價起碼值$12000-$15000

其實而家已經過左bns佢地可以承受嘅能力
仲有呢啲集運嘅模式，只要有客寄過去，佢地係停唔到
所以亂就一定，你可以話佢答你答得差
但好明顯係賣家同偷貨條友仆街啲

雖然個個屌佢慢姐，但唔會又要哂時間作個故事比你又比番錢你為左個30盒口罩掛如果係佢直接話唔撚見左直賠比你你都吹佢唔漲啦 搞咁多野做咩
同埋似係賣家合寄左D貨

告鳩佢，唔洗諗

想問下有邊間guaranteed 一定無問題
佢打開門做生意 fulfill 唔到佢嘅責任仲要屌鳩受害者，做乜撚野？

抵撚死啦
個撚個都用bns
搞撚到人地workload 多左幾十倍
但又想人地又快又準送到自己手上

係你好彩

我1月21日美國amazon買300個口罩
啱啱先到本地倉，仲要得0.5lb
重量一睇就知唔啱
但仲未有sms通知拎得

唔get
你喺包裹見到兩個id咁咪即係seller如bns所講group埋一齊ship囉

垃圾偽黃bns,永不錄用

咁係告拎走口罩嗰個
唔係bns 喎

amazon問題
你用邊間轉運都有機會遇到依個問題
一係你搵amazon cs叫佢唔好用amazon自己嘅運輸，話一定要簽收

幫推

請律師告佢

員工呑咗

係我一定唔忍上門搞大件事

我1月買嘅3盒口罩都而家都仲未到
雖然一路用開咗咁年，但我下次一定唔會再用佢

有兩個id咪即係賣家合寄囉

我今次所有口罩都係用bns ,暫時未有唔見 不過係等好耐咁

過份左喎

屌，之前係amazon買咗12盒口罩，仆街順豐一路同我講太多包裹，要等。一個星期後 ,派件條仆街打俾我話送錯咗俾其他人，連邊個拿咗都唔知。最仆街係拿我箱口罩條含家鏟，係啊，講緊你啦，住麗晶花園既賤人，祝你全家中肺炎。

我用支那shipbao都寄撚咗成個幾月先到
用台仔貴到仆街嘅樂一番就算順利

苦主搵咗amz
amz話唔退錢
之後苦主去搵美國警方
警方叫佢自己同amz deal

B&S black friday 苦主區

快啲去報啦，記得攞齊報案編號果啲

點搞大？賣家合埋兩個id既一齊寄，集運公司冇能力check兩個人係唔係一齊寄

咁唔係叫順豐賠咩
分分鐘速遞偷野

呢個真係buy and ship唔岩wo

自己做錯野送錯貨比人仲要叫你自己搵賣家賠償?同埋buy and ship有無比到拿錯貨個contact你?

同埋拿錯貨既人都好無辜，呢d時候個個都係訂口罩嫁啦，睇錯以為自己有訂有幾出奇

你做集運，連貨都運唔岩食屎啦，我理得你有咩苦衷，我比得錢你就有責任送岩嫁啦

3月1有email通知口罩去咗葵芳
完全唔知咩事
然後send email去問先知原來係
自動轉運

報傳媒 消委 facebook洗版 上門唔走 貼到佢成個鋪面都係罪狀 搞大件事 你老味 30盒口罩冇咗 我一定玩撚殘佢

如果咁都得，buyandship咪可以拿晒d口罩貨去賣之後賠翻個成本人咪算

Bull and shit垃撚圾
永不錄用
樓主係fb狙擊埋佢地啦

應該係員工或者倉嘅人拎左
跟住扮賠番原價比你

出律師信，報狗拎case no，貼街招，上門煩職員，唔理有無效，總之迫佢比返個合理交代你

一樣情況...
收到EMAIL去葵芳拎....

賣家合單寄咁撚on9

bns都有責任，不過表面證供最大罪係食咗你貨條友

呢次bns比我嘅感覺係唔差 但呢單真係幫唔落 比著我都屌撚到佢死 隨時喺寫字樓爆晒粗即場報警

Buyandship 真係一間最撚垃圾既集運
游水都快過佢

bns 不嬲垃圾黎
未有疫症前中過伏

呢啲仆街就算戴口罩都會中武肺

姐係拎左你件貨既人同你有同一個運單號？

一定寫晒條款，寄失搞錯最多賠幾錢，你註冊時同意晒，點嘈點告都無。

搵律師做民事賠償
現金及心靈及未來因缺乏口罩未能外出 工作 交濟等損失

佢有announce 船運會直接自動轉運去葵芳，無記錯你唔去葵芳可以再叫佢轉

順豐只會賠原價，我啲口罩係未開始搶既時候買既 ，一盒50個， total 600 hkd咋。完全唔夠買返我要既量。

Fb冇用
泰國班苦主俾人滅埋聲

咁buyandship就唔應該比呢間事發生，request每張單都要有unique tracking id ,如果賣家唔肯一間貨運晒黎，咁咪退翻貨唔做囉，點可以送到黎香港先怪人pack埋一盒。。。

handle唔到就唔好接啦

樓主一定要追究賠1200絕對唔接受得，等同偷嘢喎，對家又係咁啱買30盒咩？打死唔信啦

咁最多賠幾錢？樓主個case係醫療用品，假設今次訂左藥，佢寄失搞到樓主死左，咁又係咪剩係賠cap?

賣家合寄 其實唔算送錯。。

打手
無錯bns係無可能逐件check
但樓主係搵左cs問wor
cs知道呢件事但完全唔處理
是但送件貨比其中一個客
咁樣都叫做bns無問題咩

當然賣家都有錯唔會問清楚
但講真鬼知你係寄集運咩
好多網根本為左杜絕 集運地址都ban曬

想知D韓文字點睇係幾多個人既貨 gmarket係有集運服務 集完先寄件 就咁睇似係賣家責任喎

真係垃圾公司黎，我怕佢賺埋e 水要汁笠

咁都入bns數
呢d集運不嬲只會幫你收貨唔理其他
係賣家同收多貨條友仆街姐
你報警我諗真係吹bns唔脹

要睇番間野條款點寫，你註冊時點同意就同意左！當時應該睇。

可以講：你寄既野佢唔會理你用途，你用左點死或無得用就死都唔會關佢事。

呢個真係好撚離譜
對名應該係基本野啦

其實都只係可以叫下春，乜都做唔到，明食你貨都係咁話。

叫bns比證據係有原因寄錯買家，然後再報警告收貨果條友，除非佢提供到佢都係買30盒口罩加佢果30盒無到貨，唔係明知寄錯都照用同偷野無分別，銀行入錯錢比你，你都無得唔比返人啦

收到賣嘅公司嘅reply email後要即時去填tracing number? 唔係delivered先填

報警拉鳩偷你口罩果條撚樣啦
之前先有賓妹奶過同一樣野

所以我只會用香港郵政
政府黎講最高質部門
就算慢都一個月內有

一定要
咁早收到30盒賺到成皮都似
唔玩殘佢點對得住自己

我1月delivered到而家連倉都未撚入問cs淨係叫我等

如果寫明就得好多行業都唔洗煩？係咪只要係開戶口果陣加埋條款入錯戶口無得追究就你比啱支票戶口，但銀行入錯，就唔洗追？

而家D狗除左搞鳩後生仔
最勤力就係做口罩騙案

日撚日屌佢 佢出錯貨關你鳩事
問下消委會/區議員法律意見

講真，肯賠返千二仲想點

佢賠返樓主買返黎個價, 已經當做完成責任

當然你可以唔理條款, 叫樓主去小額錢債追, 睇下最後追到啲乜

慳返啖氣同時間, 推俾多啲人知以後blacklist仲好啦

坐監 VS 千二蚊
弱智都識揀啦
不過擺得上連登，邊有咁荀千二蚊放過你
明知口罩人地可能用黎救命，屌你老母一聲唔該就拎撚埋人

如果收到果條友真係拎黎炒 都唔只賺1200啦

千二 依家買唔買得返啲口罩

自己員工食左可能

我2月頭日本amazon買野，預計到達15/2，張單冇tracking no，到而家都未收到申報通知

其實係，所以你睇到咁多公司出錯都告唔入就知！呢度係香港呀你估美國咩乜都有得告！

唔屬於佢嘅財物，即係盜竊罪
攞貨嗰條友上晒身
唔死返三十盒口罩出嚟就叫佢自己睇路

其實冇可能錯啦 印象中本身韓國網寄去bns都要寫自己名 bns對一對都知錯啦

買野果間係Eastbay黎 估唔到咁大間公司 都會咁樣送貨

件貨未到香港
但我唔覺得佢會幫到我shipbao 對佢地極度不信任

嘩 真係離撚晒譜 佢地自己做錯野派錯貨仲叫你個客自己執山
我自己用開一直都無乜問題, 不過以後不了
原來都係垃圾公司黎

佢依加日本船運仲要不設複磅

係我預計嘅(連包裝)3倍有多
件貨邊可能咁重

buysndship點樣request？ 吓？
buyandship收貨同轉運架咋喎

你都幾淋善咁都唔想屌鳩佢
有時唔係屌就一定係西客 你都係維護返自己權益姐 何況呢件事真係好過份
你唔惡啲佢唔撚care你架

推 一直用開buyandship 有冇第二間介紹下

上年黑五個個推bns, 我已經屌依間野叫大家唔好咁盲目跟風

集運依樣野唔應該死sell一間，客短時間內一多一定會攬炒， 公司無可能可以因為短時間客多而大增人手， 風險好高， 就算增加咗都唔熟手， 出事風險一定高

最賤係啲貨唔係佢都照拎
賠錢都唔還貨
仲未計時間點賠
有冇辦法起到佢底

1）消費者委員會 = WHO ，廢撚到仆街既部門，基本上係無用，佢只會打電話扮傻比2邊做協調

2）上小額既話，個官一定要你搵專家報告，但根本唔會有專家報告做到，所以晒鳩氣

3）報警無用，賣貨唔係bns，bns一定有服務條款，你用佢之前等同你了解左佢地條款，等同間接成立合約

其實重點你自己要買保險，但一般好少人咁買，你唔買代表你自己要take risk

BNS肯代賣家比1200你，我係你就拿拿聲要

由頭到尾bns根本唔需要為你賠1分1毫

一定要追究到底
支持你

唔洗request 接單時就應該每個customer id都要有一個unique 既tracking id唔係就唔運

好撚賤 點樣用晒30盒啊
收你貨嗰個真係仆街嚟

抵死啦
以前真係幾好
我屌你老母
之後成班衝晒去
蛇都死啦

好似csl咁

即係偷樓主貨既係其他bns既香港用家?

bns講啫， 樓主都話件貨3日發貨轉運收貨完全做齊哂， 你話邊有可能咁有效率

一月寄到依家都未到倉 屌佢

咁拎貨條友要上身啦掛

有機會係sf倉班人手腳唔乾淨
或者bns內部人員做
又或者好巧合咁sf送貨去bns中途有第三者影低件貨嘅tracking id
其他bns香港用家要拎你件貨tracking id 基本上一係佢hack咗樓主account, 一係佢鳩撞tracking id 撞中
有錯請屌, 我只係表面推論. 無意屈鳩人

應該要搵番賣家話佢將兩個客嘅貨pack埋一齊
而家比另一個客攞咗 要賣家補償
又唔好將所有責任推晒比bns

樓主可以試吓用呢單新聞大BNS/收件人

【武漢肺炎】冒認收件人騙去同鄉5500個口罩 印傭囚一個月 官斥發瘋：現非搶掠偷竊詐騙時候

搵左cs但唔做野wor

去到呢個stage, 只能夠講係漏洞嚟
依家第一係要搵到條友, 二係要provide到件貨係樓主(如果真係咁好彩對方冇銷毀個包裝)
老老豆豆我覺得冇乜機, 最多發大佢寫臭bns

係賣家合箱寄件，所以件上同時都有另一個人嘅user id，另一個人賣家都有比tracking number佢

其實好簡單
BNS想甩身既話，樓主報警，BNS只要配合班狗，比拎埋人地D口罩果條撚樣既電話 名出黎就搞撚掂

佢有簽收到就得啦，bns都講寄左比人，好似銀行入錯錢比你，你都唔可以話用左而唔賠返

Bns 都係睇tracking no. 做野，係個seller濕鳩將2個客既貨group埋一齊

oh 唔好意思, 咁睇嚟我get錯咗少少嘢, 多謝指正

用過呢間野幾次，啲個司機真係鳩派，有次將人哋既件同我掉亂咗，要急call叫返個送貨佬上嚟收返

告條友盜竊就應該告得入
明知係人地嘅係都照用就係挪用咗人地財產
召喚法律巴

如果對家收到貨有搵賣家話多咗貨
賣家唔處理算數
對家已經甩身啦
拆完包裝袋咁污糟 點會認真睇啲字

Buyandship 試過即場拆貨比錯件貨我，是但俾個箱你就算

樓主又怪晒bns唔搵賣家
bns最錯係應承樓主跟進又無跟啫
唔係幫bns 自己係FILO仁川苦主 之前日日屌bns

我美國買野等咗兩個幾禮拜佢都仲寫住等緊飛機返嚟 係咪正常？

明明個客一早搵左cs講呢個問題
完全理都無理
照比其中一個客
咁樣叫推責任落bns到咩

學術討論下
如果另一個買家收多左30盒口罩 而佢收到既時候 知道唔係自己既 繼而無開箱掉哂個30盒口罩
咁佢算唔算盜竊

help u pish

知道既話應該算

有人入錯錢落你戶口都唔用得啦

報警 搞大佢

好pk bns同食左堆口罩個人
bns唔好成日講到自己無責任

比返成本價你冇事, 問題係你收唔收

推 條仆街食左人地30盒口罩

對家攞咗貨 樓主先提出問題喎
咁錯在egg呢個cs無即刻同樓主講貨已被攞
但係bns都幫樓主聯絡對家攞賠償

賠埋炒價好無

大家話告個偷人口罩個買家
好似用ATM拎左前面條友既錢咁
咁如果唔係拎前面條友既錢
係我撳錢撳700佢出900
或者我平時比錢 條友要找10蚊找錯左50
咁又算唔算偷野

呢間垃圾

集運公司多數係每個客既名/地址後面加編號識別
但有d賣家見地址係同一個地方，就算個編號唔同都合寄

根據香港法例第210章《盜竊罪條例》盜竊罪的基本定義：「如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪。」

「永久奪去他人的財物」則指某人取得財物時，即使未有意永久取得該物件，但仍毫無顧忌地把財物當成自己的，且不顧物主的權利，也會當是「永久奪去他人的財物」看待。

控方要證明被告被告「挪佔」並有意「永久剝奪他人財物」，更須具「不誠實」意圖，才能裁定盜竊罪成。任何人犯盜竊罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。

當正自己嘅一定算偷野

如果你明知錯都攞咗去唔通知人咪係偷 人地犯錯唔代表你可以攞

其實佢處理唔到咁大量貨運 一早應該截貨入 而家搞到不知所謂

點截，佢唔收貨全部幫人return應該可以等執

BNS喺今次口罩風波真係一鋪清袋
都用咗佢3,4年之後都唔會再用了

派錯名同地址係咩, 小額錢債審裁處幫到你

X2, 我dklm, 將我d件全部轉晒去葵芳自取. 問題係我港島住.同我轉9晒過去我洗撚用你.

係啊
原來多左一盒就話唔發覺
但無啦啦多左30盒
扮曬野

如果*

經過咗呢一疫
香港仲有邊間集運係靠得住?
我用間嘢叫million deal都出事 正垃圾

所有經船運到港嘅貨件都會以自動轉運方式提貨，船運貨都只能於臨時自提點取件，而且不作任何合併貨件計算。為咗方便大家，臨時自提點營業時間較長，而且每件貨件可暫存 7 日。如果自己或親友都未能及時取件，請於網頁live chat輸入「船運送貨」，我哋會於兩星期後安排順豐到付。

船運強制要人去葵芳拎，如果唔係就等多14日用速遞送上門
空運變船運，但照收空運價，但之前仲接受蘋果訪問話蝕咗7位數字，我心諗
淨係識喺FB出維穩post講到已經好努力處理緊啲貨但其實都係唔跟出庫日期派而係亂咁派貨
最記得佢之前話美國倉仲未爆叫人用美國倉點知講完美國倉就爆到仆街
依間嘢今次之後應該收得皮

我覺得爆起上嚟邊間都慢
最緊要係分散投資唔好用死一間集運

所以我先問 如果收到貨 知道唔係自己既 轉個頭就掉左佢 咁算唔算盜竊?

法律上，我諗應該係無義務一定要考證番到底d貨既原有者係邊個喎
而同時，你掉左d貨，咁個動作已經表明左你唔係有意圖永久奪去他人財物

再者，今次係口罩姐，如果我收多左貨，面係d奇怪粉末，我係咪又有義務要keep住，搵番係屬於邊一個

你可以要求要貨唔要錢
錢就要返相等價值買到30盒口罩既賠償
如果唔係就出律師信告buyandship

大家真係千其唔好用buyandship
好多frd都中過招
冇事係係好彩 有事係正常
呢間野真係好撚信唔過

咁咪唔岩囉唔應該比賣家唔同id都寄，如果比佢寄就要諗下點handle啦，我係賣家緊係想慳錢，你比我咁寄一定咁寄嫁wo

可以告埋用左你口罩個條友
BNS有冇比個條友資料你?

都岩
但講真好多賣家都一樣group埋寄
其他集運又唔見有d咁既問題?

聽佢9up啦
自己友落咗格之掛
一盒賣100都袋3k

其實佢del左船運既貨順豐到付好耐
依家船運變左冇得合併同去葵芳拎
送貨上門轉左其他送

支持你告對家邊有可能一個月用曬30盒

再加埋送貨個賣家求其, 樓主硬食哂幾樣不幸真係好唔好彩

但好多時賣家唔會問買家想用咩方法寄就寄左

似係偷你貨
貴賣出去再退原價俾你
肥仔了

賣家無故合併送

bns無check 晒所有id，兼cs update得慢，樓主呢啲case應該要優先處理但係仲要等10日係咁追

不過最仆街一定係偷貨條友

好撚心啦
又係你班友死推一間
推撚爆曬人哋全部倉
而家就走黎數呢間野
除咗樓豬單cs唔做嘢
其他嗰啲根本自己攞嚟

both喇
BNS同個hihi對家都有責任

比啲反西客撚反到你傻左？

咁撚on9

唔係BNS打手只係用家，分享番上星期六嘅所見所聞啦
因為佢地貨量太多，啲單已經統一送到葵芳地址再通知可以攞
當日所見，一點開門已經有好多人黎攞貨，但有更多嘅係一板板嘅amazon、樂天包裹，而攞貨嘅過程尚算流暢，6個職員登記比錢，然後就等攞貨，前後20分鐘左右

我唔係話BNS啱哂，我都有11盒口罩1月尾到而家都未確認到，唔知係邊，唔知係咪比人攞咗⋯

但感覺呢間野唔係Hea緊你，而係真係好大量嘅貨做唔切，樓主今次咁樣的確好慘(希望我唔係下一個)，但呢個時間係應該怪令你要咁辛苦上網搵罩果個，我唔會怪BNS，下一次仲要買野都會揀佢

你係咪未聽過鄭錦滿將圖書館啲殘體字書掉落垃圾桶

樓上個例子好有問題，如果係奇怪粉末你當係垃圾掉咗我相信無人會challenge你，但係幾十盒完整口罩多咗你察覺唔到揾鬼信，除非你訂咗幾百盒啫

查一查佢就知道佢肯定轉咗手

打手死遠d 啦屌 乜撚野BNS 岩曬

文盲死遠啲啦屌人哋邊有話間野啱曬？

我都話我都有貨未到，淨係講番我親身經歷都要被鬧打手
不如咁啦，葵芳個地址係盈業大廈B座5樓，一出𨋢就係架喇，你行入去投訴啦

咁個賣家其實都係咪有做錯
將兩個order pack埋一齊寄去同一個地址
如果係 又可以點追究?

無嘢啦 原來佢認咗衰 肯賠錢

韓仔好似好多都係咁 唔止BNS, 其他集運都賴左野

唔係幾明點解樓主無追究個賣家 明明就係佢PACK錯左令到2個既人既貨合左件導致呢件事發生
應該鬧到個賣家出番30盒比樓主囉

重咩慎用，唔撚用啦直頭
癡撚線，咁嘅態度咁嘅服務

揾咗議員未

無聊入一入黎發現原來真係好撚多打手

利申: 想入行

All in 曬buyippee

樓主件事跟本就係100% bns 錯
1）hea 跟 唔追唔撚覆
2）亂9咁派
3）9派完 仲要推去賣家身上

乜撚野‘我唔係話BNS啱哂’ 咁 bns 有邊點係啱？

唔去到現場睇我都唔敢打出黎，因為我網上查詢又要成日先覆啦，入咗嘅單佢又確認唔到啦，仲要我山長水遠去葵芳攞
去到親眼見到就會明到底有幾多貨，點解安排會變成咁

明顯賣家問題啦

但賣家問題喎

明白佢地好多單 跟唔到
但呢個唔係hea做/跟野跟得唔好既藉口黎
你知自己跟唔掂就應該停接單
就好似你間餐廳明明無位 唔夠伙計做
你仲不斷放客入去
跟住就用呢個做藉口博同情 咁樣可以咩?
你擺明車馬話爆倉 停收貨
咁d人會轉第間
好老實講唔係個個客知你間集運情況
點估到你跟單跟到咁 貨都寄錯埋
一早知你人手不足 樓主就轉左第間啦
所以點講 責任都係bns度

另一個罪犯

你入百佳買唔到米, 係百佳錯?
無左咪第2 間再買囉幾廿蚊
係度發窮惡, 你都幾撚醜死怪

無架，我只係打番我嘅經歷，我理解佢因為實在太大量嘅單佢覆唔切，或者咁講，我諗唔到面對咁大量嘅貨咁多人想盡快攞到有咩更好嘅辦法

吓？又blame the victim 呀？而家人哋想要口罩，唔係話俾返千二就得，一係就嘔返足啲口罩出嚟囉，攞咗唔屬於自己嘅嘢賠錢一定可以解決嘅咩？咁都要話樓主真係冇嘢好講

咁呢單嘢責任好明顯係

偷貨友多咗貨唔出聲
>
賣家合併唔同單嚟送
>=
bns無check真啲收件id同cs 一開始hea覆樓主

你有貨喺BNS就係打手架啦

其實真係冇一間運輸公司會同你好認真check，仲要係而家咁多課嘅時間。
我諗唯一佢錯嘅就係hea覆，我估佢嘅心態都係覺得關佢咩事喎。

其實另一條友reg左個tracking number, BNS一定查得返架喎, 夠唔夠料報狗處理?

你的包裹已被

過來人

樓主同韓狗買口罩係原罪... 韓狗同支那絕對信唔過

利申：朋友疫症初期同韓狗買左幾櫃口罩，傾緊上船送香港之際，韓狗話有支那人用高價買晒批口罩，不上船不賣了

有邊間好，我唔貪平。
我平時都係揀直運seller

我Keep住收到Email有見佢講個倉好爆、CS會覆唔切、會同速遞公司夾件，有件就去速遞公司攞而唔係等速遞公司送去佢個倉等等
其實佢個網之前已經隱藏哂所有集運倉嘅地址，日本南韓台灣都搵唔到，以我所見起碼兩三個星期前已經咁做，理論上無地址啲人唔會寄野去佢個倉啦，但如果之前save落係amazon啲人唔理繼續寄過去咁BNS又收唔收呢？
講多樣野，我之前收到嘅口罩當中試過兩盒口罩得一盒，原來係賣家分咗兩個包裹出，但比得一個tracking number我之後報番淨低果個比BNS都好快確認番再送過黎，雖然同樓主個case有啲唔同，佢仲要慘啲貨都無埋，純分享。

佢地間野d人手腳好唔乾淨，之前買左d野ups顯示簽收左但唔見左，死都話無簽收過，最後追問左成個月先搵返出黎，冚家剷，屌佢老母肯定係想搏賣家唔追究，我覺得唔好報件貨既名稱太明顯，知道係咩黎既又岩駛d人好大機會會偷件

其實好on9,自己冇本事咪收皮啦
搞到識買既買唔到，多得班要派街坊既仆街
仲要講到好無辜咁？你地同炒狗有撚分別
利申：買到自用

抵撚死

咩倉？我用日本倉多，又未試過唔見

Push
如果等個30盒口罩救命真係死得

英國

非常時期 忙中有錯 實屬不幸
不過肯賠貨物原價仲想點
真係要完全安全 應該幫襯DHL之類
每件貨有no. 有追蹤 直送到戶
集運要平要安全無可能

集思廣益到底有咁多貨(我只係星期六1pm係佢葵芳個倉等咗20分鐘已經有6-7板滿滿嘅包裹由樓下經貨𨋢推上去個倉等處理)，一間中小型集運公司嘅CS處理一個case要用幾多時間，一日可以處理幾多個case，係咪要增加至無限人手。物流上要班幾多隻船幾多次飛機番黎送貨，就算成本高到回唔本都要做。

我唔明點解無口罩無消毒野，連登仔聲討CSI口罩或者政府處理手法都無咁落力

係囉
賠償照拎 告埋拎口罩條友盜竊罪
有晒地址個人資料 一定要報 拉硬
喊有鬼用 做野啦
咁樓主就係最大贏家 唔係苦主

屌你老母打手打到咁肉酸

如果我買a
賣家寄左a+b比我
我有無權唔退返件b比佢
退貨唔駛錢唔駛時間
你話口罩人人都用到就話姐
如果係大件ar位既又有義務幫佢keep住
樓主個case咁嚴重 cs都可以隔左十日先覆佢
根本成間公司都有問題
當然呢單case收貨個個擺到明想食左件貨

雖然報警無用
黑警唔會理你

可能屋企十兄第，九個都垃圾唔識買
Sor係十個都係
30盒一個人買
最後仲要搞到朋友比，不了

利申 非唔見貨苦主(但係LIFO苦主)
Touch wood 覺得自己算好好彩
前前後後係日馬買左十幾廿張單
(買過就知日馬不定時推d貨出黎, 新年幾日機不離手去撳所以分咗好多張單)
到目前為止收咗9成件, 一盒不漏, 但係慢囉, 同埋LIFO
只可以話樓主唔好彩遇著賣家求其, BnS慢又錯，又遇着黑心炒家私吞

樓主單case就堅係要屌bns嘅(但個人覺得賣家同偷貨狗責任大啲)，但係純粹送得慢嗰啲佢爆晒倉你覺得可以點? 轉船運又屌要你搭車出葵芳又要屌，一陣佢唔咁做分分鐘4月都攞唔到貨又俾你屌

一句講曬
做唔曬就唔好做大愛撚繼續收貨
其實屌政府既post日日都有
同埋如果你公司走你數唔出糧比你
我諗你最嬲一定係間公司
唔係政府監管不足搞到公司可以走你數

bns肯定好驚，係連登俾人賣廣告即係同摺得無分別，請左勁多打手落黎，聽執笠啦垃圾公司

所以見佢爆哂倉真係唯有等下
我唔係屌佢，因為佢keep住有update嘗試解決辦法出黎我係會等嘅

下? 你有冇睇清呀ching? 問題係公司寄錯不突止仲亂咁覆客

建議樓主用民事訴訟方式處理

偷貨死全家

依鋪b and s 唔無意間爆偷貨果條友資料

都唔洗指意番身

拖左咁耐先黎話寄錯
仲要唔好意思都無句
支持樓主報海關

佢其實唔收貨用嘅方法係早兩三星期前已經隱藏集運倉地址，等啲人見唔到地址而唔敢再買野送過去。
而如果係咁都仲有盲毛要送過去，集運公司係咪一句唔收就由得佢

個例子唔算好啱喎巴打
政府嘅角色唔只係監管，佢直情應該要確保口罩呢啲用品係市民有嘅，而唔使咁辛苦自己出去搵

賣家固之然ON居,有咩理由合埋一齊寄.

BNS 亦都有做錯，錯在入庫時睇唔到１個 tracking number 有２個 user name，係人為疏忽

但係最賤係收你貨果條友，集運磅多３０盒口罩起碼貴幾百蚊運費，又大件左好多，有咩理由唔知照比錢攞貨，攞完又唔出聲退返係存心想呃你

多人用，自己又用->搞到人地多野做（唔係好事？）
即係而家起要揾啲無人用既集運？
佢地做唔到就唔好怪啲客 佢地有權唔接
俾咗錢但收唔到相應服務 本身就應該大大力屌

韓國賣家寄失：向賣家追討
韓國員工偷貨：韓國警察
香港員工偷貨：HKPF
派錯俾其他客：消委會+向拾遺者追討(HKPF)
其他內部失誤：消委會

關海關咩事

bns真係永不錄用
話說我又係一月尾係美國amz買左幾盒口罩
但amz又將我同另外買家既貨pack埋同一箱
我係bns個網申報唔到, 又係話咩已有其他買家申報咁我咪email cs
但佢個cs 1999之餘又態度好差
淨係識叫我聯絡賣家乜乜77, 完全解決唔到問題
想講佢地做左咁多年集運, 呢啲情況都唔係第一次遇到啦
唔明點解可以搞到咁複雜
啲客都已經俾哂單俾哂cap圖,suppose唔難解決
好彩來來回回左十幾次email後都claim到啲貨
樓主就唔好彩了

真呀同佢搞大佢啦

一個包裹有[你], [另一個客]既ID?
Gmarket seller 兩個buyandship ID都寫左?
唔明...

我覺得係Buyandship自己職員手腳唔乾淨，偷去賣多d！

藍店都幫襯? BNS唔係話自己係黃咩???

我都覺得係，呢個月無論身邊朋友同網上都見唔少Buyandship失貨case，明顯有職員手腳唔乾淨，偷貨拎去賣！做集運做到咁垃圾，等執笠啦！

條底褲就黃, 睇住佢地員工買成箱吉野家外賣, 係倉到開餐

個名都臭撚晒！冇乜回頭客了，不過大不了改過個名再開過，又再繼續偷客既貨！

肯定扮唔知啦
嗰30盒一定唔會用曬扮用曬 一係就resell咗
不過講真突然多30盒口罩有邪念都正常
最大問題肯定係bns

一間公司咁多人，一定有藍有黃，更多嘅係不問世事嘅港豬
同埋如果員工藍老板黃又點計？
可唔可以唔好連衛兵式批鬥？

之前仲搵曾至矮黎做代言人

好彩我最後無用buyandship

但阿頭一定係藍

集運用sunnny啦
至少黃到出面

大時大節, 會出錯, 唔見貨, 派貨件出現. .
佢地只會蝕錢, 乜都做唔到.

一盒50個Level 1都已經重最少0.6磅，你得0.5磅，一盒都唔夠...

去緊攞貨
睇吓到時收到d咩

拿, 我無批鬥呀, 只不過我講返當時見到既情況咋
咁既服務我就唔會再幫襯啦

如果要報警咁就要搵證據證明
另一個收件人係咪企圖收埋堆口罩
有冇辦法知道佢本身買咗啲咩

巴打拎咗未？點情況？

唔好傻啦唔接，當個貨量大到咁嘅時候你突然話唔接，我相信連登暴動得勁過宜家唔係個個可以退比賣家退番錢架自私撚

之前睇佢fb，仲有同類case受害者

好彩拎晒冇事，以後不了，15年開始用

buyandshit

藍到呢

咁一開頭真係無問題喎我年廿九落，二月頭都有得拎

世界真係變得快 black friday個陣就話佢好夠穩陣
之後大家一齊買口罩推撚爆間野就話佢垃圾地底泥

我第一次用 但呢間真係垃圾黎
4號送到美國倉 而家都未有得拎而家仲要唔覆msg

打手+1
利申：二月頭買十盒口罩 二月中就到手

連登效應

b&s 係有責任嘅
不過我估佢 cs 都唔夠人手做到癲

老老豆豆 如果寄UPS/DHL果啲
唔見貨最多都係賠貨物原價

+1

分分鐘佢自己落左格拎左去炒

賠償最好唔拎
上小額

幾時有手足上去裝修

下，好彩我日馬5張單全部平安

其實韓國賣家都有問題，兩個ID一齊寄🤦🏻‍♂️。所以我通常ID打係個名到，如果ID係地址到真係好易賴嘢。

下，其實buyandship都係跟單號發貨，點解最大問題唔會係個買家慳皮將咁多件貨 group埋一齊發呢？
老老實實收貨人既名一定唔會對返，姐係發錯貨, 咁點解唔係追討個買家？而搞集運？

成件事主要由個賣家將兩個order pack埋一齊寄去同一個地址而引起
仲有拎左你貨個仆街
bns反而責任最小喎
要屌應該屌左個賣家先囉

好好笑 你好搞笑

bns唔係黃架, 藍店黎

呢啲仆街等天收

呢間野私吞左好多口罩
有fd都係咁
又係賠番原價比佢
同大陸順豐一樣
我唔知係公司問題定員工問題啦

30盒唔分開寄，又慳錢唔用ems/dhl 都幾抵死吓

題外話 想問首船而家點？ 我expected date係最遲7/3 而家冇曬聲氣

但小額錢債最多係咪都係賠返1200蚊俾佢

Blame the victim
唔係為慳錢我係香港買唔好

BNS最多叫大意出錯
另外收咗貨條友一定係最撚賤格
BNS應該要有責任收返個30盒口罩返嚟
如果米就告鳩嗰條友

對於今次經驗後 ， lee 間嘢幾黃都好，服務絕對有保留

好彩之前買豬咀冇事

終於有明事理巴打
bns叫樓主搵賣家又唔搵 去怪bns
又唔係bns出貨將30盒送比第二個 佢轉運咋
對家申報咗number然後攞貨 之後樓主先搵cs
bns都幫手搵對家賠錢

bns講大話 空變船 FILO 抵屌
但一單還一單
呢種情況玩開網購都常見
都係屌個賣家pack埋一齊 叫佢再發貨/退款
非打手 講事實 我自己有喺集運post屌bns

咁而家美國運野重應唔應該用呢?

屈人藍店都做埋

不嬲都係所以申報價值要填清楚

咪玩啦，用緊4px既倉，9成中資公司

要推 早排用bs 寄野黎hk
個客服問緊都無人答
要send email 俾佢 過幾日先有人覆
買左成個月仲未寄到黎香港

係唔錯 但有時爆左1cm計左體積重天價運費

BUY AND SHIP屌你老母

你要可以賣一盒比你.. ASTM LV2.. 成本價我都係苦主

屈完偷野，又有人屈藍店

報比蘋果啦，等記者煩下BNS
真係闊佬懶理咩

你可以等件貨個幾月都運唔到黎 可以用

好想推到佢執

呢間真係永不錄用 自己無料就學人唔停咁狂接單一尾想賺到盡

buyandship? buyandgone
件貨買完就唔見

表面黃姐，後面d老細大部分都係藍
呢間野d自提點都係同4px合作 or 同一間4px投資既公司合作
上面大把水泵俾呢間野啊

再踩上去話佢再唔跟進佢（bns）同吞咗你口罩嘅人分別就係偷嘢同處理贓物，叫佢自己揀。

好好彩冇爆 佢呢加日本美國重做緊實重

間野規模係咁大，1月尾啲人一蝸峰用晒同一間集運咪會咁囉，嗰陣間間集運都係咁嘅情況啦，關bns係咪垃圾撚事咩 鳩屌

大佬 點撚樣停呀 人地fb一早講咗爆晒倉叫人唔好再寄嚟

但用集運，買家自己amazon落單嗰陣已經直接填撚咗bns地址啦，唔通bns話唔收，就所有送到門口嘅單都由佢放門口？？？

同埋人地shipping通常用體積重，bns仲收緊實重，仲要又飛機 又船運 又要請人搬貨 又要租個倉派件，大大箱送到嚟都只係要你比幾十蚊，蝕錢就差唔多

鬧之前都用腦諗下啦 做生意真係好似你嘴炮咁易咩

本身以為bns已經係咁多間入面做得最好

推

屌佢老母我買咗十盒佢都係寄一盒俾我

正常，但返到屋企磅過應該係BNS入錯資料，磅半計我一磅
畢業了，祝大家快D收哂D口罩

可能你早收貨唔知啦
呢間野到爆到仆街個陣仲係咁呃D客話D貨已經上左船乜乜柒柒 D人叫佢比船期佢又話因為安全問題唔可以公怖個船期出黎
點知最後原來係好多貨仲係日本個面未出貨 船都未上
所以其實大部份人嬲既係嬲BNS講大話 做唔到咁多客又要呃D客話搞得掂

我啲口罩都係buyandshit 喺日本翻嚟好在到咗手

以前一直用開, 今次真係好失望。等咗一個月終於收到。
有冇其他公司介紹?

有無咁岩tracking number 一樣，又用buyandship呀

賠番$1200?

我買4盒口罩 佢話有7磅即係成3公斤

話說去拎貨有無得即場磅下?

4盒50嘅話一定磅多咗啦

幫推
以後唔用BNS 好過

其實感覺上我覺得上面班人都係3PL黎，唔係BNS員工，有任何問題都無得嘈而且嘈都無用，所以全部人都係拎完就走，就算拆都係喺樓下拆。

好驚佢錯貨呀
已經等咗咁耐
收到唔係口罩嘅話 真係會喊L咗

係咪即是韓國賣家見到兩個買家地址一樣，懶醒又加上想慳運費，就一個包裹寄去一個地址，上面寫兩個收件人名咁吖？

如果係咁的話就個賣家責任喎，兩張單各自比左兩個運費而家佢就寄一個包裹慳左錢，應該要去gmarket 投訴啦

Bns 呢排咁多張單，個包裹比左先入單號個買家佢都係跟system做野。只可以講佢客服hea答你根本乜都無做過。不過要佢拆開包裹分返兩個買家件野呢d額外功夫幫你就人情唔幫又道理

到個買家，佢一收到包裹一心諗住個賣家寄多左比佢可能真係唔留意到上面有另一個ID, 個排口罩咁缺，一放上網轉售就賣晒，有鬼得賠比你

硬食嘅感覺
仲以為係總部會好啲
祝我好運啦 最多無下次

btw thanks

哇，屌，原來咁垃圾
等你一兩個月船運都無所謂但依家撐唔撚落了

好似全部都無得去總部拎，自動會改成去「葵芳盈業大廈」
今次無做苦主真係算好彩
一件1月尾日本收件，2月尾到我手
另外2件就2月3，4日本收件，就昨天先通知可以拎

屌你老味死打手護主狗終於出現蝕錢都鳩up 得出，你係真心on9定收左錢？ 佢就係唔撚計體積重不斷引人用佢，一月份果時佢肯停唔受新客就乜事都無啦，你當人係on9定點呢？做打手之前用下腦，睇下自己打左乜弱智野先啦 好似你呢d 咁撚低質既唔洗旨意收錢啦

我啲泰國罩

正確

另外, 賠錢係要用宜家市價買到三十盒相同等級口罩先啱, 不是1200

呢間撚屌公司永不錄用2月頭係日本買既口罩 依家都未撚到

對家攞咗貨 樓主先搵cs
都做唔到拆包裹分貨
bns都有幫手搵對家
結果樓主屌bns 又唔識屌賣家pack埋一齊

仲有對家其實可以死口唔認 佢都肯賠錢
你又點知佢無搵過賣家話多咗貨...

我得兩單係bns
等到最後一日一定要拎貨
收工即刻仆去 仆完第2件就入香港倉變轉運單
兩件同日收貨
我終於明啲人話好多件但每個星期都要去拎既痛苦
永不錄用

咁一句到尾 係d人貪平者 一分錢一分貨
呢d非常時期 你唔分散投資， 唔用幾間集運 係要集中1間 怪得邊個？

用左bns兩年幾 今次都中招有兩單船貨 一單攞左一單未到 但我唔會屌bns 因為你去過葵芳攞件就知有幾癲 等𨋢十幾廿條友都係去攞件 keep住有人上去 d貨又一板板咁拉入個倉到
講真一間公司邊有可能一兩個月就可以擴張到食到幾十倍貨量 你地班人乜都屌 做優惠比你又屌 轉用船又屌 其實有幾多貨黎集運公司點控制到？話set限期拒收個d就最On9 你估個個實有得退錢架？自己買左送到倉就自私到咁 仲有如果冇用船出貨 宜家武肺咁勁以呢個貨量都唔知幾耐先上到機啦
唔好屈我打手 我仲有單黑貓船貨等緊 但理性d啦香港人 唔係比錢就大哂嘅

衰d講 佢叫人唔好用佢services 實大把人貪平無轉用第間
我上去葵芳個倉 個個都十幾盒廿盒
佢係要做仆街 賺鳩你 轉返做體積比 乜都得啦 洗收你22定25蚊1磅咁少

樂一番，用EMS貴三四倍，不過愈重愈抵
最好就係有得加錢加急處理，即日或第二日出庫

唔緊要 只要你冇簽過任何野 就算佢賠償左俾你都可以繼續追究
你可以話我冇應承過「淨係」接受退款 or 我要既賠償唔只咁少 or 我要既賠償係啲貨，唔係錢
係我都會嬲到震 唔好妥協巴打

所以樓主收到$1200 都算係咁啦
Bns 做中間人所有野跟system
cs做野都有限，個排咁多單cs忙到仆街hea答都好正常
樓主應該去gmarket投訴收唔到貨要賣家退錢就真

屌喇星 用美國集運倉 二月中送左去倉 到而家都未上機黎香港

本身都想buyandship買其他野
但佢close左新會員註冊了
話想保持服務質素
不過原來咁伏

覺得未必係單一事件
我喺Amazon官方seller買咗口罩最後寄到黎貨不對辦

大家！我搵到啦！

真係BNS食左我地啲貨
屌佢老味啦
今鋪有證據喇我地
正常人邊有咁多貨

好撚狗bns

屌唔該巴打 聽朝剷上bns問屌佢地

你坐撚住左個腦？ 食左仲改埋自己個名做bns驚你唔知係佢？

唔比人逆向思維？

你個思維又幾好笑咁如果佢從來冇呢個名你點會懷疑佢關bns事呀

搵得獎門人做crossover, 肯定係黃店啦

你自己google bns 同曾志偉

我估
賣家見到A客同B客嘅貨都用同一地址
就偷雞將2件pack埋一齊寄
兩個客嘅貨都用同一個速遞no.
A客申報咗個no.
到B客申報就俾system block咗
而到實際拎件 A客就拎走埋B客件貨
(因為2件貨係pack埋一齊)

責任：
賣家偷雞將寄2個人嘅貨pack埋一齊
BNS未有機制應對 只認速遞no. 唔幫手拆返開
A客法律上係偷咗B客件貨

想問下有冇人同我一樣，船運件29/2果批（頭批）係仲未拎得？
嚟到香港都要LIFO，第二三批果啲就一早叫我攞，唔知佢想點

報驚啦
對家拎咗你嘅野
係盜竊嘅行為
BNS 有晒記錄

我都爭咁一件29/2貨未攞得
另外有兩件貨賣家冇俾tracking number
依家入咗黑洞搵唔返

屌有兩件貨送左成個月都未撚入庫 問極都唔撚覆 正仆街

陰公豬
賣家同另一個收件最大責任，一個偷雞一個扮無知偷罩
BNS跟system入record 可能都有bug可能duplicate tracking no.
點都要搵埋收左你30盒罩條友出黎

其實CS只要提提收錯貨嘅人係偷竊行為可以報驚就得
最後應該都係和解之類 ($1200蚊睇你受唔受)
不過間間公司都係息事寧人
呢個位真係要屌

bns不嬲瀉膊 斷9估，之前有單tracking到左話未到，我問佢cs 佢cs睇完tracking話佢地無簽收過，唔係佢地簽收，叫我自己搵快遞搵賣家。隔幾個禮拜之後有個不知名tracking話到香港，拎完貨一睇就係cs話佢地無簽收過果件。個tracking仲係bns鳩作落去。

另外仲有一件差唔多情況，呢件就唔知去左邊，好彩最後搵ae claim得返錢。大家用得bns要有預左比人食左件貨既心理準備。唔係話bns食 只係有咩事時佢地cs完全幫唔到手，無心幫，一味hea。

咁你幫樓主買返30盒口罩囉講到咁易

睇返新聞2018年 viu都搵過曾志偉拍節目啦

對外國賣家嚟講，佢寄左去倉就已經完成左交易

痴撚線公司

緊係要貨唔要錢，幾時都要按市值賠。

收口罩嗰個都犯法，執到錢唔攞上差館都有罪。

AE卡嘅購物保障

屌我填form叫佢再轉，填完先知要等14工作天仲要填完冇得改，想今日直接踩上去去唔知得唔得

樓主上水回應返

睇曬各位巴絲的留言 報警就會今日去報
但係BNS 我唔係想煮死佢
但留意返時間 其實我覺得BNS係一定有責任 請睇下以圖

2月7日
我留意問過 但無人回覆

同一日 原來佢已經將件貨寄左比第3方 EMAIL日子係3月份回覆我 即係2月7日我都唔知道原來件貨比人拎左

2月8日

去到2月8日 有同事回覆只係叫我比証明
其實2月7日我已經比曬有關的証明 同埋比埋個運單號
如果當時個同事有心幫手將個運單號去查 其實都已經知道2月7日已經客左比人
2月8日即時通知返第3方到時拎返個機率比起呢家大幾多
(雖則第3方都係仆街 我唔撚信30盒口罩 1個月用得曬)
但話BNS一D責任都冇...就冇可能 其實個NO.佢地一定收到
只係佢地有冇做多一步姐
但係1次2次將個波推到咁完美比曬第3方 咁大家日後用唔用就自行考慮
利申 我之前都冇睇清楚佢地公司背景 因為今次肺炎先第1次係外國網買野運返香港 同時都係第1次用BNS 我都係抵撚死

點收返？BNS都證明唔到啲口罩係邊個既

點會證明唔到 佢有心追大把方法
一向兩邊買家要求提供購買證明
二向口罩賣家查詢
佢無心做姐忙到西咁

但係BNS係件事無責任WOR....擺明係賣家責任
BNS淨係跟個TRACKING NUMBER做野咋嘛, 佢唔會知入面有幾多件貨, 或者幫你追/退貨喎....

你都幾好笑，咁個客一口咬死話係佢既貨，buyandship 又有咩權去追？又或者收貨人話無收到咁多，咁又點追？唔通要每個人收貨都要開盒比佢地睇？
真心覺得buyandship其實無咩可以幫到手，你最多屌佢hea/遲覆，至於啲咩追口罩，一間代收公司點幫你做？仲去幫你查埋每件貨有幾多個買家？咪癡線喇，去搵黑警話有人不誠實取得他人資產仲實際喇。

最後一句，網購不嬲有風險，集運唔係幫你食曬所有risk，要低風險就去藥房食炒價

明 所以從來都唔會喺office 訂口罩
支持樓主要貨唔要錢 追究到底

咁對bns 黎講，佢跟system 單號做野，邊個入單號先就比邊個，佢已完成佢既責任。

用得集運就有呢d風險。

最仆街都係拎左貨唔出聲仲拎去賣果條友
訂左無貨 仲要而家跟本買唔返 真係會好傍徨

「支持你嘅決定」咁撚串嘴

We have tried our best to help you

sold by amazon既都會送假野
屌你老母amazon 仲要我return番去 冚家鏟

等你消息

係咪黃色盒呀屌
我最後無退貨，退錢only

係啊屌佢老尾
佢話要退貨
巴打點同佢講?

本身佢狂叫我退
連續幾個cs都係咁
我就話return from hk
不停咁thank you佢

佢就話full refund
完

佢一開波都話full refund 我, 但要退
咩叫不停thank you 佢?屌柒佢?
唔退好似話會係visa度扣番錢

唔洗，講到最後唔知係咪頂我唔順就無條件refund
好客氣咁同佢傾

事實係買左6盒，收得1盒
仲要唔同牌子
退條毛俾佢呀

等我收到錢再同佢講先
cls amazon都出假野